有個大陸同事sd 左個網比我

笑撚到仆街 大陸人就係睇呢啲on9野
仲以為自己好撚識政治

張圖仲撚好笑

劇照？

假到仆街

全9作

唔怪得條友咁撚熟口面…

張圖果陣藍絲都有傳過~係喪屍片劇照黎

我屌

大陸不嬲on9

让它自己穷下去！

让香港人自己去搞掂那些法院的垃圾和独派份子——当香港人发现因为那些人让自己穷下去的时候，自然会支持香港政府去搞它们！

只有这样，以后香港经济变差了才不会怪罪到内陆头上，反而要主动来求着大陆采取“一国一制”：因为那时香港只有回归“一国一制”，内陆才可能将部分产业转移到香港，帮助香港进行经济转型，香港人才可能生活变好。

有冇人貼大陸干部仲多

好有代入感，同班大陸人同枱飲野，會無啦啦講中國萬歲，中国好勁， 好on9,仲要迫人政治表態 cls

我屋企深藍share 緊哩啲

重有一篇

一个多月来的种种迹象表明，港独极端势力一心想把事情搞大，最好是严重流血死人，逼驻港部队出手。果真如此，他们及反华势力、台独分子等便可向世界宣称香港的一国两制已死，进而围堵及颠复中国，这是他们的终极阴谋。国内的极左势力也会乘机膨胀，极力鼓动对香港要来“硬”的，要在暴徒涂污国徽的时候实弹开枪，并鼓励民间以暴易暴，妄图破坏香港的法治环境，最后置香港于万劫不复的险境。好在港府、警方和中央政府都没有上当，沉着冷静应对。尤其是香港警方，有理有利有节，很有谋略，有时“示弱”，是为了尽量减少硬碰硬，避免在冲突中发生死人和严重流血事件，过后则严格执法，逮捕凶徒，并及时破获了暴徒制造炸弹等重大案件，打击了暴徒的嚣张气焰。到目前为止，香港警方都牢牢控制着局面，根本用不着出动驻港部队。网上传闻解放軍已代替港警站岗，驻港部队进驻香港政府各部门等等传言，全部是不实的！一些视频也是移花接木或旧资料，大家切勿上当！

共產黨對內將所有遊行都定做港獨

大陸frd日鳩日睇朋友圈都會覺得所有遊行都係搞緊港獨

共產黨根本唔會比上面既人民知道因為咩事而遊行

我懷疑佢地真係好驚比人知原來人民係可以為咗自己既自由同權利去遊行，而唔係需要默默接受或者比錢去獲得自己原本既基本權利

你睇外交部果d所謂發言就知其實只係講比係內地既人民聽
屌佢老母澳洲單野其實我諗全世界都知係連儂牆反送中 佢d發言都可以係咩分裂國家乜乜柒柒 就知佢淨係講比國內聽

老一輩既移民(我指由大陸移走果堆)點解會咁支持共產黨？(even 佢地當時係因為共產黨先移民)
因為佢地接觸既媒體只有朋友圈 所以係不停既抹黑下好難要求佢地會支持港人